你地覺得AV嚴格黎講算唔算係電影?

日本有D係有少量劇情的

行為藝術片

小電影

電影其實無好嚴格既定義 普遍被認為係世界第一套既電影其實都係d短影片 無故事
記錄片都可以係電影
如果話現代d既電影論述 主流會有舊平衡點被破壞去到建立新平衡點既過程同二元對立 咁普遍av係有既 只係無咩深層意義姐 雖然宜家社會偏向意義都係audience reading為主

新現實主義風格電影

大把戲得官能刺激都可以叫電影，AV有少少劇情都可以啦